「已經有藍絲話係示威者做！」

見到個標題有無覺得好撚煩？

因為出邊已經有最少4個post
呢啲廢人廢語完全無關注既意義
咩都未查就想將件事瀨落黎
睇返最少有三個都係p牌